死獌狗今季成日靠黑哨入波搶分

好賤格牙

Said by a liverpool fans

都唔係今季嘅事啦

唔好咁怨婦
剩係講今季

都唔係呢十幾季既事

渣士正氣好多

12-17
【體育】「4424」已成過去？英國有傳媒以近5季的英超數據作統計，發現曼聯屬Big 6球隊中最少得到有利判決的球隊。自從傳奇領隊費格遜退休之後，曼聯比賽裡常見的特長補時已經成為歷史；另一邊廂，韋比、卡頓保的執法一向被視為對紅魔有利，但兩位球證今時今日都已經離開英超賽場。那麼，在球證判決上，比起其他各隊，紅魔還擁有任何優勢嗎？ 有英國傳媒就根據過去5個英超球季的數據作出統計，發現震驚全球英超觀眾的結果——統計發現，在Big 6球隊之中，最少從球證判決中得益的一隊，竟然就是紅魔。另一邊廂，雖然雲加經常公開批評球證執法，但原來阿仙奴才是Big 6之中得到最多有利判決的球隊；而聯賽全部20支球隊計算，阿仙奴亦高踞第2，僅次於般尼茅夫。 熱刺雖然在不少球迷眼中與甸恩關係密切，但原來他們的有利判決也不多，在Big 6球隊裡情況僅比紅魔好一點；利物浦與車路士排在阿仙奴之後，分列次名及第3，曼城則排第4。

我仲正

唔知佢點計，熱狗mma如果比晒紅牌，咁會點？

你被狗吊

狗都唔吊佢

我吊過...

你係狗？...

系...

Ok

有可能已經計左

乜鳩統計黎

屌今日又黑

越？

識唔識睇topic呀傻閪

尋日12m唔計？

佢可能就咁search黑哨
所以入錯post